[仲有黨]四川茂縣山泥傾瀉 幾乎整個村組逾百人被掩埋

四川茂縣的暴雨引發山泥傾瀉，疊溪鎮新磨村40多戶過百人被掩埋，堵塞2公里河道，據茂縣宣傳部表示，準確地點為新磨村新村組，幾乎整個村組被掩埋。

事發在當地清晨6時，從片段所見，大片山泥及大型石塊將很多房屋掩埋，當局暫時未能估計山泥傾瀉面積。救援人員已經趕赴現場參與搜救，又出動多部鏟泥車協助拯救及清理。茂縣縣委、縣政府緊急啟動一級特大型地質災害險情和災情應急響應。國土資源部已經啓動地質災害三級應急回應，專家組正在前往現場。

當局從阿壩消防正調配汶川、理縣、馬爾康的救援力量到場拯救。

正評不解釋

恐怖
希望佢地下世不做中國人

🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉

一早起身見到好消息，最緊要死多d

71主題

好

塵歸塵，土歸土，慶回歸

留名睇最後一星期689 幫你捐錢

支那人好有錢 (政府)千其唔好捐錢

剛好清晨時大部分村民到外面晨運散步所以未有造成人命傷亡

YES呀
仲話國家發展帶動香港經濟呀

又可以起樓
GDP go go go

最後全部人救返晒出黎，一個人都無死過

多難興邦.jpg

唔係應該死35人咩

又係被捐錢既時間了

村民在事發前已經辦理了外國國籍，事件沒中國人傷亡

掉翻轉嚟睇，錢要用得其所，每年川震，咪每年捐囉

四川省政府新聞發言人表示，初步統計，山泥傾瀉造成46戶農民被掩埋、141人失聯，河道堵塞2公里，1600多米道路被掩埋。中國國家主席習近平作出重要指示，要求全力組織搜救被埋人員，盡最大努力減少人員傷亡。

141失蹤無人死

腎者之石

支那識講十三億人一人一蚊都扔死香港

但呢d天災人禍就唔會提一人扔一蚊救援

D住民死個時應該感謝緊黨。激動流淚。願佢地來生再做中國人貢獻黨。阿彌陀佛

反而醒起幼稚園爆炸咩收場？

好似無後續？

痛快啊

成個post得一張相

滅門

又可以谷gdp了

得36人死

最後救岀一隻雞，即係劏雞慶祝

中國國家主席習近平作出重要指示，要求全力組織搜救被埋人員，盡最大努力減少人員傷亡。

唔得閒，七一唔好嚟啦。

塵歸塵 土歸土 垃圾歸返垃圾佬

支那佬，支那佬，死得越多就越好

星期一飛，星期二返，仲有一日先星期四黎香港，鍾意既去成都食埋餐飯先走都仲有時間返北京執行李

去過

唔係話有條友報復社會自爆咩
唔係回人所以唔係恐襲

積口德

人性何在

做地成功

習總只係落指示, 又會親身去災區

通常去災區係總理做

羽生蛇村

曾志偉成虫班愛國偽人機會黎啦仲唔整返場籌款SHOW

如果再多 d 會更加好…我指死亡人數

多難興邦